有一位手足失蹤咗，麻煩大家幫手搵佢

佢就係一路默默支持手足的周國賢
一直以來無論社交平台同埋音樂作品
都係充滿著黃色意味
即使有好多藍絲係到攻擊腎仔
腎仔都反擊番對方轉頭

由上年九月開始關閉Ig同其他社交平台
身為同路人嘅一班歌迷同手足唔希望佢有事
如果係自問係佢粉絲好愛腎仔嘅話
希望大家可以將呢個post傳比佢身邊朋友

希望可以得知腎仔最新情況
只求佢無事就足夠啦

推

up

推！

有陣時愈高調愈安全

腎仔

所以就要推